7plus既電量真係好尾機

尾機？屈機下話。打好啲字先出post 啦

依家真係好難分

根本啲新會員係唔知典故 舊人就扮蝦腸

窮j想換7plus但無錢

分期

邊度有得分？

其實係美肌

等睇有人屌蝦膠?假膠吓話

True

咁都有真心

An狗最鍾意衝出黎柒

難分真與假。。。

6s plus 唔差得遠姐

唉連登低質打錯字當正統

冇是咁的 0分

用一年你就唔會咁講
自然消耗同升級ios
兩樣加埋勁倒水

染？柒下話。打好啲字先出post 啦

難分真與假

你就真係正渠頭